財經 20201220 星期日 蘋果日報

財經 20201220 星期日 蘋果日報

身家漲至1.29萬億
Tesla入「標」破頂 馬斯克首富夢近

顯明苑SSD鬆綁貨賺29萬

康城LP6沽八貨尾套1.6億

【投資導航】美新股尋寶 股神加持Snowflake

【財經專題】「香港城」兩萬伙吸移英客
邱達昌曼城賣樓發港難財

===========

■Tesla創辦人馬斯克
8小時前
身家漲至1.29萬億 Tesla入「標」破頂 馬斯克首富夢近

■美國總統特朗普簽署《外國公司問責法》（Holding Foreign Companies Accountable Act），令法案正式生效。
8小時前
外商問責法生效 美收緊中概股水喉

■將軍澳顯明苑有一房戶業主，SSD甫鬆綁即以337萬元賣樓離場。
8小時前
顯明苑SSD鬆綁貨賺29萬

■將軍澳日出康城LP6昨重推壓軸49伙貨尾，單日沽八伙，套現約1.6億元。
8小時前
康城LP6沽八貨尾套1.6億

■美團（3690）聯合創始人、高級副總裁王慧文（右）宣佈退任公司管理職務。
8小時前
美團創始人王慧文退休

■年尾壓軸高潮五大獨角獸當中，三間已上市，仍未上市的兩隻分別為Affirm及Roblox（圖）。
8小時前
【投資導航】美新股尋寶 股神加持Snowflake

8小時前
【財經專題】「香港城」兩萬伙吸移英客 邱達昌曼城賣樓發港難財

■新世界主席鄭家純私人持有投資公司Knight Dragon的Greenwich Peninsula，為倫敦史上最大型單一業權發展項目。
8小時前
三大地產商搶攻東倫敦

■很多人癡心錯付，鄙視滙豐受壓警方跪低沒保障客人財產。何解會覺得港府要用所謂司法手段制裁港人時，美資行會特別有骨氣？
8小時前
【國金89樓】離岸銀行戶口安全還是伏？ - 程總裁

■渾水只是玩了Mewe兩周左右，人數已超越一些鼎鼎大名的外國媒體如福布斯和CNN等。
8小時前
【摸魚手札】推動MeWe 共建創作生態圈 - 渾水

■唐慶年在商界長袖善舞，卻有不少負面消息纏身。
8小時前
【魑魅魍魎】唐英年弟爭議一籮籮 - 十一少

■12月才剛入冬，中國就推限電令。
8小時前
【灣區風情】習減碳全國限電過冬 - 程凱

==========

最Hit

1小時前
減肥搵命博｜內地電商暗號賣催吐管月減幾公斤 醫生：隨時胃穿窿再變腹膜炎

2小時前
天木純「I柱」發威 疫市出寫真投下震撼彈

約翰遜宣佈英國倫敦及南部須實施第四級防疫措施。 美聯社
3小時前
武漢肺炎●全球疫情｜新病毒株肆虐倫敦及英格蘭南部再「封城」 「聖誕氣泡」取消

4小時前
姜濤恨拍拖走出A0 封60歲紅姑做夢中女神

■身為抗爭前線的阿峰和David，雖感到前路茫茫，但不覺自己淪為網民口中被持BNO港人用完即棄的「condom」。
8小時前
援助少陷財困 武肺下難搵工 無BNO流亡手足 英倫度寒冬

==========